別人恐慌我貪婪, 大戶仲未狂沽口罩既？

說好的大時代？口罩恐慌指數已接近100, 但又唔跟劇本行

你乜嘢劇本先？？馬咪哥已經有劇本一早寫好你唔跟就輸了

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾